# ANGULAR CLIENTES #

Este projeto é o resultado de um curso do .Net Coders - Meetup de AngularJS no dia 19/06/2016.

O código fonte do curso foi salvo e compartilhado.

* 19/06/2016 - Versão Inicial
* 26/06/2016 - Adição do Backend em WebAPI (usando uma lista estática no Global.asax)